我屙緊屎，有隻大強入左廁所，點算

我未屙完，好撚驚呀媽咪

咬你屎忽

有冇漂白水洗潔精係附近，拎起手傍身先

好撚驚我抆屎既時候，佢移動

有對著住既拖鞋

大強幫你含丁丁

用屎將佢生葬